[突發]四川九寨溝七級地震

中國地震台網指出，今晚9時19分在四川阿壩州九寨溝縣附近，發生7級左右地震，震源深度20公里。在四川成都、陝西西安、甘肅蘭州都有民眾聲稱感到震動。

有身處九寨溝的民眾稱地震發生後當地全縣停電、建築物牆身剝落，中國移動的信號消失，大批民眾已湧到室外暫避。

川九寨溝發生7級地震 縣城停電建築物損毀

又被捐錢

yes!

其實地震可唔可以人造出黎

問衛斯理

核試可以 水壩可以

少少地捐100億啦

汶川地震 收到500億捐款

又可以藉詞打劫香港人去買紅酒唱K